碌碌下微博見到有人翻牆，仲要突登改繁體同你地傾計，可以點傾

咁撚廢嘅
我地偉大嘅Apple一鍵繁轉簡！

你要衷心感激佢翻牆過嚟

但係來自IPHONE7喎

其實有幾多張學友會真係打吔屎啦你，唔係，係吔屎了你，我除左用圖都好似無打過，上面係我第一次打，好似係

舉報佢翻牆

唔知佢啦

隻蝗7囉

我6s 唔知7有冇
咁樣廢嘅唔係部機，係佢個人

係 fb 睇到 可以 copy嚟同佢傾吓

程式碼
亲，昨天新疆维权会议你没上线，微信传给你的东西又被屏蔽了，就在这跟你说声，BBC已经答应要提供我们再教育营的证据，下周会陆续传给你制作。
另外，上头要我提醒你，下次发文要记得标记 #MeTooUyghur。
先这样，凡事小心，下周信里会给上新的小号、密码和VPN，收到这信息就赶紧把我这帐号拉黑了吧！

亲，微信群antiXJP貌似被关了，我连微信都登不上，所以先用这里联系你。5/35真相调查小组有人从国外带回了十三本相关书籍，要请你到基地审核。人道中国也已经与我们联系约定会面时间，细节待你抵达台湾后再会面告知。
一路上小心安全，收到这个信息赶紧把我帐号给拉黑了，我会再用台湾号码联系。

亲，平反64小组已经抵达香港了，我微信在这边用不了，在这边跟你说声，到港麻烦联系组长。
我們的港独基金已经打到你香港户头，但最近爆挤兑潮，怕到时取不出来，你赶紧吧！
我回头用另一个号联系您，你看完就把这个帐号给拉黑了。

哥，辛苦，多亏您法轮功复兴社团的干部算是齐了，大家会等您通知集会时间。
另外民主自由论坛说有收到您的捐款，但安全起见就不寄发票了。
微信信息越抓越紧，咱发给您的东西都屏蔽了，只好这儿联系您，收到信息就赶紧把我这帐号拉黑了吧！程式碼

又唔好咁武斷，話唔定大陸IPHONE內置打繁體係犯法，殘體咁靚
利申未用過APPLE唔知大陸野係咪一樣